急！！朋友send 希望係fake news

屌你係咪準備焦土
btw可以由佢沉推番文宣

推爆你！

理性討論應否長期佔機場

最新消息係朋友表弟拍

屌你有聲

推

李漢民.jpg

快啲落嚟啦

sir this way

屌 係出都出水砲車先啦
咪on9

善用不推文回覆

fc first

又係呢啲假post

sorry小妹借位跪求推！！！
突發！ 點解冇人講816攬炒啦你老母